HDMI或USB轉VGA

有邊隻converter可以support HDMI to VGA@1280x1024? 試過幾隻都唔得。

謝謝。